公平講句 日本仔係好揪過曹星如既

只可以話條規矩on9姐
打到尾邊個會訓低先 大家心中有數

起原底，sor, 原來你是低等生物